有冇人hkbn突然上唔到網

12點左右斷咗，check咗唔係router問題直連都係上唔到，九龍灣
hkbn過客服真係廢到，老點你自動語音5分鐘遊花園再話繁忙，我就唔信凌晨先黎打爆你個電話啦
個論壇註冊又等勁耐都無個確認電郵又唔俾重新send過

啱啱上網勁慢唔知關唔關事

冇 好順

即係得我一個係咁

觀塘岩岩唱完k 一直都好順